人類其實每一日都會用心思考如何解決溫室效應

每當佢地走出有冷氣既地方既時候.......

佢地只會諗：快啲行返去有冷氣地方廢事出汗